---
title: "idhe naandhi song lyrics"
album: "Naandhi"
artist: "Sricharan Pakala"
lyricist: "Chaitanya Prasad"
director: "Vijay Kanakamedala"
path: "/albums/naandhi-lyrics"
song: "Idhe Naandhi - Ennaallamma Ennellamma"
image: ../../images/albumart/naandhi.jpg
date: 2021-02-19
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/452cD58Dg_g"
type: "sad"
singers:
  - Vijay Prakash
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaallamma Ennellamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennaallamma Ennellamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhourjanyaala Jwaalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhourjanyaala Jwaalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nyaayam Kosam,Darmam Kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nyaayam Kosam,Darmam Kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saagalammaa Meela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saagalammaa Meela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Niraashalaa Nisheedule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Niraashalaa Nisheedule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nirantaram Aavarinchinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nirantaram Aavarinchinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Praabaathamai Prakaashamai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Praabaathamai Prakaashamai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prashantamai Saagumaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prashantamai Saagumaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhe Naandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhe Naandhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ghaathukaanni Gothilona Paathadaaniki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ghaathukaanni Gothilona Paathadaaniki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhe Naandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhe Naandhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nidhraleni Rudraveena Roudhrageethiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nidhraleni Rudraveena Roudhrageethiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhe Naandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhe Naandhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaayapadda Nyaaya Simha Garjanaaniki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaayapadda Nyaaya Simha Garjanaaniki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhe Naandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhe Naandhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raakshasaanni Koolchadaaniki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raakshasaanni Koolchadaaniki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhayapadithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhayapadithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhavitha Lene Ledu Pidikiline Veedaraadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhavitha Lene Ledu Pidikiline Veedaraadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Samaramulo Saahasaale Thodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Samaramulo Saahasaale Thodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Venakaduge Veyaraadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Venakaduge Veyaraadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Savaalukedhurupadu,Sayyantu Thiragabadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Savaalukedhurupadu,Sayyantu Thiragabadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sahinchi Nilabadithe Maarpe Raadhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sahinchi Nilabadithe Maarpe Raadhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhagaalu Kudharavanu,Dhigaalu Vadhalamanu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhagaalu Kudharavanu,Dhigaalu Vadhalamanu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jagaanni Melkolipe Theerpe Nedu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jagaanni Melkolipe Theerpe Nedu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhe Naandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhe Naandhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanti Neeru Manta Laaga Maaradaaniki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanti Neeru Manta Laaga Maaradaaniki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhe Naandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhe Naandhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rakthamodchi Kottha Baata Veyadaaniki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rakthamodchi Kottha Baata Veyadaaniki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhe Naandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhe Naandhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaayapadda Nyaaya Simha Garjanaaniki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaayapadda Nyaaya Simha Garjanaaniki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhe Naandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhe Naandhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korukunna Kottha Charitha Raayadaaniki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Korukunna Kottha Charitha Raayadaaniki"/>
</div>
</pre>
